靜一靜，等d周生生又租鋪開過時再爆佢得唔得？

等佢地以為無事時又爆佢老味

爆金舖?

爆發性示威啫

講打劫
藍屍又快手又熟手

Sir